究竟9月2,3係唔係三罷㗎

喺ig見到有話9月2,3三罷 但喺tg/lihkg就好少見人推
如果真嘅話要準備貼文宣啦因為得好少人知好少人罷 甚至少過8月5嘅話 就會好似少咗人支持咁
知道今晚metoo 831同901大家都好落力推 繼續加油

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

幫推

推

梗係唔罷啦

罷課仲點搵到狗狗既仔女呀

返學咁多野玩

毋忘聽日830香港重光紀念日。
830中環見
830中環見
830中環見

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動